<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ensemble, &lt;span&gt;construisons&lt;/span&gt; un réseau d&#39;amitié francophone plus fort, dynamique et enrichissez-vous de nouvelles &lt;span&gt;cultures&lt;/span&gt; on AMICIF Association Anciens CIF</title>
    <link>https://amisite-cif-1958.firebaseapp.com/portfolio/</link>
    <description>Recent content in Ensemble, &lt;span&gt;construisons&lt;/span&gt; un réseau d&#39;amitié francophone plus fort, dynamique et enrichissez-vous de nouvelles &lt;span&gt;cultures&lt;/span&gt; on AMICIF Association Anciens CIF</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Dec 2019 20:56:42 +0600</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://amisite-cif-1958.firebaseapp.com/portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
   <item>
      <title>Week-end de retrouvailles post-accueil Paris des CIF</title>
      <link>https://amisite-cif-1958.firebaseapp.com/portfolio/osen-clock/</link>
      <pubDate>06 July 2025 15:56:43 +0600</pubDate>
      <guid>https://amisite-cif-1958.firebaseapp.com/portfolio/osen-clock/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Suite à l'accueil Paris des Centres Internationaux Francophones (CIF), l'association AMICIF (Amicale des CIF) a organisé un week-end de retrouvailles destiné à maintenir et renforcer les liens entre les anciens participants des programmes CIF.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Accueil PARIS 2025 - CIF</title>
      <link>https://amisite-cif-1958.firebaseapp.com/portfolio/accueil-paris-2025/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jul 2025 15:55:44 +0600</pubDate>
      <guid>https://amisite-cif-1958.firebaseapp.com/portfolio/accueil-paris-2025/</guid>
      <description>&lt;p&gt;L'AMICIF (Amicale des CIF) a eu l'honneur d'accompagner l'édition 2025 de l'Accueil Paris des Centres Internationaux Francophones, qui s'est déroulé les 3 et 4 juillet 2025.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Un événement exceptionnel qui a rassemblé 140 jeunes venus de plus de 50 pays représentant tous les continents, avec une équipe AMICIF de 11 membres mobilisés pour des activités inoubliables.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
   
    <item>
      <title>Inscriptions CIF 2025 !</title>
      <link>https://amisite-cif-1958.firebaseapp.com/portfolio/kio-tape-2/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 20:56:42 +0600</pubDate>
      <guid>https://amisite-cif-1958.firebaseapp.com/portfolio/kio-tape-2/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vous êtes un jeune francophone âgé de 18 à 24 ans et rêvez de vivre une expérience enrichissante en France ? Les Centres Internationaux Francophones (CIF) des Lions Clubs de France vous ouvrent leurs portes en juillet 2025 pour un séjour culturel exceptionnel.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Meilleurs voeux 2025!</title>
      <link>https://amisite-cif-1958.firebaseapp.com/portfolio/use-less-brand/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 15:58:10 +0600</pubDate>
      <guid>https://amisite-cif-1958.firebaseapp.com/portfolio/use-less-brand/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Yo la famille AMICIF ! 👋 Prêts à défoncer 2025 ? 🎉&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;On espère que vous avez passé des fêtes de fin d&amp;rsquo;année au top, entourés de vos proches, avec plein de bons petits plats et des moments inoubliables.  Maintenant, place à la nouvelle année et à toutes les aventures qu&amp;rsquo;elle nous réserve !&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  
    <item>
      <title>KIO TAPE</title>
      <link>https://amisite-cif-1958.firebaseapp.com/portfolio/kio-tape/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 15:44:46 +0600</pubDate>
      <guid>https://amisite-cif-1958.firebaseapp.com/portfolio/kio-tape/</guid>
      <description>&lt;p&gt;The “Seamless Watch” watch has all the features that users expect in a digital watch, and some unusual features.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;The watch has the following features:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
